{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052579",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65710&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해바덴펜션"
    },
    "text": "ドイツ村の入口に位置するペンションは眺めが美しいです。 周辺にはドイツ村、尚州銀砂ビーチ、国際脱公演芸術村があり、車で2分以内に移動できます。 しかし、少し不便な点があり、案内事項をお知らせします。 入室時間は確認していただき、Wi-Fiは無料で提供されており、客室は禁煙であり、駐車は可能です。 しかし、バーベキュー施設は利用できません。 追加でいくつかの確認事項があります。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者と一緒でない未成年者の利用は許可されません。 ペットの出入りは禁止されており、画像の違いまたは利用施設の紛失および毀損については責任を負わなければなりません。 また、火災危険物質の使用は不可能であり、分別収集にご協力ください。 情報変更の可能性があるため、更新に注意する必要があります。 また、オンシーズンには料金の変動がある場合があります。 このような案内事項を熟知し、リラックスした休暇をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ドイツ村、尚州銀砂ビーチ、国際脱公演芸術村が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキュー施設は利用できません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒でないと利用できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者と一緒でないと利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "画像の違いや施設の紛失、毀損についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "お客様の責任であり、画像の違いや施設の紛失、毀損については責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、火災危険物質の使用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金にはオンシーズンの変動がありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金の変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 341
    }
}